絲打每日化妝要幾耐

返工一定要化妝 每次唔化就會俾同事捉到 跟住就有說話聽

好想搵一份唔洗化妝既工

利申：每日用半個鐘化

你返咩工？

化妝整埋頭都真係要半粒鐘

日日已經早起仲要化埋妝真喺好攞命
番到屋企又要落妝

如果計埋化眼線眼影都要9個字
唔化眼線眼影就2-4個字

差唔多一個鐘，眼線好容易唔對稱
同埋要整前面啲陰，夾頭

眼線我都係睇心情先化 一化眼線就實遲到

Office工 但每個同事都化全妝

返到屋企我都係懶到先用卸妝濕紙巾卸左先 一路卸一路玩電腦
卸左7成先入廁所卸多轉 再洗多次面

唔化全妝係咪會比人鄙視㗎

20分鐘 畫眉搞最耐

要睇到你嘴有化 條眉要有 眼妝要有 化化下就全妝了

粉底除非個日真係皮膚狀況超好先可以唔化 一個月都唔知有冇一兩日

唔畫眼線就半個鐘
畫埋要1個鐘

點解一定要化妝？合約有寫？

同你相反我返工唔化妝
有時化完返去仲要比人講

我都覺化妝好煩 但返工又唔可以唔化
我手腳好慢 洗面刷牙都15分鐘
化妝前又要護膚都無左10分鐘
化完妝又要夾下頭 襯下衫 執下手袋 起碼9個字先出到門口

眉加陰影同遮瑕膏
15分鐘

之前好心機會用下卸妝油洗幾次再過洗面啫喱 依家直頭同你一樣用卸妝濕紙巾抹哂先用洗面啫喱洗

我都喺番文職 但屋企附近平日番工頹到外套著到五日 但一到星期日約男朋友就化番妝襯衫 一日咁做都想死 但難得放假唔執下自己會好無動力

自從番工就好耐冇化過妝
而家懶到連放假都唔化妝
就黎唔記得點畫

返工就半個鐘
化全妝就唔少於一個鐘

做地盤

番工嘅話只會化淡妝
粉底+眉+啡色眼影（一層）+碎粉+唇膏

十五分鐘搞掂

好奇 點解你地要化咁耐？我畫埋眼線痴埋雙眼皮膠紙 假眼捷毛 查埋成塊臉， 15分鐘搞掂。不過可能我化左4年日日返工化好熟。
好奇你地邊part花最多時間

快有快化慢有慢化

快嘅話可以二十分鐘full make up 夾埋個頭

慢慢玩可以化兩個鐘

眉毛

因為阿頭每次見到我地冇化都會開口 唯有逼住每日化 時時刻刻都keep住靚妝 食完早餐都即刻補返個唇

遮瑕 眉 同眼線

冇男朋友 一到星期六日如果唔洗出遠街就素顏

素顏最正
但假日約朋友出街都要執一執

畫眉都搞好耐 畫到唔對稱又重新畫過

眉真係最難搞

好彩我無皮膚無乜大問題所以遮瑕唔洗好耐

5分鐘
Foundation, brows & brows gel

15分鐘
Primer, foundation, concealer, brush, highlighter, brows, brows gel, mascara, setting spray

如果要畫眼線 加多2-3分鐘 不過唔係成日畫

我化妝都係半個鐘
整頭又半個鍾
整之前又要用水濕一次再吹乾先夾到
份工一定要打扮，無計
但幾乎日日咁整真係心好累

快起上嚟 5mins
趕起上嚟 拎埋化妝袋出門口
用10分鐘嘅巴士車程化
但如果係約人出街雕刻咁化可以玩足成粒鐘

10分鐘唔洗
只遮黑眼圈 眼線

皮膚極乾唔洗化底妝 無粒粒
因要定時搽cream唔化得底妝
嘴有色潤唇膏（車搽

用兩個字

俾錢買時間
做霧眉+植眼睫毛
打個底 胭脂眼影掃兩下 印幾下唇膏 走人
眼線等等就返到公司再化啦

我都覺得自己就黎要走去植

5分鐘已經搞掂條眉

所以叫d fd有咩事都唔好約星期六日 食飯約平日夜晚好啦

10分鐘內
底妝+遮瑕+眉+唇膏
打埋小小鼻影

好想識咁多位絲打
我ex化妝set頭 最快都個半鐘
所以每次出街都遲到

返工要full make up加set頭
最快都要40分鐘
慢則 未計skincare 都起碼一粒鐘

化到而家放假唔會想化妝
簡單用粉餅掃兩掃就岀門口
(勁推 baremineral個粉餅)

冇set 頭 set埋頭真係唔掂

個半鐘

咁勁

成日遲起身
唯有化妝化快啲 其實10分鐘都夠
因為唔化眼妝冇乜技巧

粉底我用手指上 慢慢推都好耐 眉又要畫得平衡 好難

我用cushion
上得又快又貼
眉我求其畫 因為平陰遮晒

十五分鐘內 不過我都上左車先化，慳唔少時間

Cushion 要成日洗 硬係覺得好多細菌

經常性搭車冇位坐 唔得

快都要15MIN

我冇洗 我隔一排直接換新 都係$15一個到 幾抵用

唔畫眼線 半個鐘內 夾埋頭就半個鐘-9個字

個粉撲

咁都幾平

8-10分鐘 眉毛本身濃密齊整 只用小量眉粉 粉底液 加鼻影就出得街

返工10分鐘化完
雙眼皮貼、Base、粉底、遮黑眼圈、
碎粉、畫眉、胭脂
但夾髮尾要15分鐘

10-15分鐘左右
眉+眼線+夾眼睫毛+胭脂+唇膏

化左幾個月之後快左好多, 本身要搞成半個鐘, 依家快左一倍

唔係每日化 但每次3-4個字
唔用眼影

same
化左比人問 你係咪化左妝

半個鐘
搞搞下成個鐘先可以行出黎

真好

我諗十五分鐘左右

防曬 遮瑕膏遮眼底 印 碎粉定妝 胭脂 眉 唇膏

好快
返工:粉底 眉 眼線 唇膏
12-15分鐘
我覺得眼影最耐 所以假期有約先化

每朝返工都勁趕時間用20分鐘化妝
出街既話慢慢化可以化成個鐘

日日Set頭唔會傷頭髮咩

我唔化底妝唔可以上眼線畫眉
會仲衰過唔化

痴線點解你地可以快到咁
快極都要20-25分鐘 仲要係淡妝

成班男人討論化妝

Skin care+bb cushion+eyebrow+eyeshadow+blush+lipstick
Total 用15分鐘

我都想搵份唔駛化咁多妝既工
成日化皮膚真係會變差

半個鐘化妝 粉底+遮瑕+眉+雙眼皮眼線胭脂唇膏
15分鐘set頭 濕頭搽油吹乾再夾
15分鐘立雜野 刷牙去廁所換衫著鞋帶accessories

出街化靚啲妝/整有款式頭就預多半個鐘

以前都好有心機畫眼線搽mascara眼影個啲而家份工同屋企10分鐘巴士路程反而寧願訓多啲 化個底妝夾下頭就算 反正放工都返屋企 化完又無人睇 越嚟越頹

化全妝加夾頭半個鐘
沉迷眼妝所以化眼影果part最耐